有冇巴打記得超星神依套嘢

當年無線有播
仲好記得嗰時我仲係小學雞
因為我係獅子座嘅關係就成日同同學係學校變身變火系鐵三角
無線首歌仲譯得幾好聽

弓道天馬

唔通你又係火屬嘅鐵三角 ？

雙子：天秤水瓶

火系鐵三角

仲記得主角個變身動作

火系嘅變身係最撚易學

可惜當時嘅玩具依家要買已經太貴

好正 勁鐘意地系星座

山羊嗰堆？

留下來你我性幻想並要立志向上~~

土系

十二活神隱居兩臂中

係唔係

冇錯

魔鬼也要服從

當年買左個老翻變身器扮變身

依家佢啲玩具好撚貴

果陣畫落隻手到扮射手 無記錯係咁叫

咁就12年啦
時間過得真係快

雙子係醫生

白羊係肥婆
天秤mk仔
山羊on居居
處女靚女
金牛拳擊手
唔知雙魚定巨蟹係最後先覺醒

其他唔記得

首歌好熟悉

剩係記得有條紫色女好大波

細個成日幻想隻手會發光

唔記得係咪要3條友一齊先叫到部機械人出黎架

唔係超星艦隊咩

磯山姐姐

唉，睇黎你都唔大得去邊

超星艦隊係第三季黎
超星神係始祖

我連首主題曲都仲記得

水系好似最少戲份

遙望長空建夢想之國 .
第二季係唔係有線台播?

我有睇呢套野,但唔知點解記得係叫超星艦隊
今年21啦我

邊度可以睇返？

當年仲跪玻璃求屋企人買左主角把弓比我

屌 有冇人睇緊電視新紮師兄 o岩o岩一路播套劇電視一路播 超星神首歌 好撚不安

定係我幻聽

火系鐵三角報到

記得啲機械人好撚肉酸

呢套野我已經完全唔記得劇情
但係記得當年係超鍾意睇

我都聽到

same here

而家d細路係咪已經唔睇動畫啦

好想屌隻雙魚

依個好撚正，但依個演員嘅資料好少

點會呀
全部都好撚正喎
除咗紫色嗰部

有個敵人好似叫諾基亞

好似有有個叫洛基亞，個時仲諗唔係手提電話黎㗎咩

黑白色嗰個吖嘛

第二季係幻星神
嗰時有有線所以都有追

係
仲要得一個人揸機械人

成套野都好柒

個博士 同火系女主 係七星鬥神就做緊 好似無咩點變樣

講到非拉打 非戰隊既兒童向特攝

我覺得魔彈戰紀龍劍道 同 搜救戰隊 好睇D

岩先tvb抽舊劇有e首歌...

[quote]岩先tvb抽舊劇有e首歌...

令人懷念

冇嘅
始終對黎講係個幾美好嘅童年回憶

啲女個個都好大波，好好j

係呀係呀，特別個博士，真係好正，7星變

屌我仲以為自己幻聽

呢套真係好正

處女星神

咁有冇人記得七星鬥神？

我記得有細細隻可以郁到關節嘅人仔賣 以前屋企有幾隻 後尾好似扔左 好想要番

好記得首歌

嘩屌 見到張圖勾起晒童年回憶 以前成日買佢d玩具

痴撚線 仲以為聽錯
有無咁岩呀

我屌啊 原來有幾季 想問下之後嗰套有乜關連

水瓶星神消失咗好耐喇
幻星神個女主又係消失咗

新絮1988 87年拍
超星神 03年播

最記得博士好似徐錦江

好撚得人驚呀屌到底咩事

我唸係原歌版權到期所以換歌

記得有依套野但唔記得晒劇情

唔鍾意睇特攝 但呢套真係會追嚟睇

幻星神條女唔太靚

磯山沙也加

記得水系有條女好撚大波

好睇

乜唔係大地系嘅處女咩？

正呀, 又大波

以前一路睇一路J

每次機械人出場，淨低兩個隊友就食花生，完全幫唔到手

文字討論

依個吖嘛
磯山沙也加

諗諗下剩係記得 烈焰...神鷹箭！

呢套真係好正
到而家仲記得首歌點唱

仲有套幻星神

以前諗住起foxy down集落黎睇 點知down左套h漫

我記得風系果班友好似多D招？

幻星神好似好睇d

細個有買機械人玩具 同埋自己雙魚座，見到雙魚唔係男仔sad左

聽到＋1

其實有無邊到有得睇返架 好難搵

好撚好睇

射手主角
細個補完習即刻衝番屋企睇

想當年仲買左筆袋

邊到有得睇返

雙魚座星神最正

嗰陣好鐘意

點解頭半part深藍色會係敵人ge

老土劇情：比奸人利用，以致同主角有誤會

鬥牛士破擊

同忍風戰隊一樣

呢套好垃圾

就係因為做過奸角，風系比火土水係多一招必殺技。

我系晒你地老母

係咩？我都唔記得

叫我

好正 想睇翻

屈機

之前上網down 哂全集

只可惜最後幾集係日文

我個陣好鍾意睇！但機械人一出左黎就冇咁鍾意
寧願佢地人形咁繼續打落去

重溫一下

咁多套戰隊野最記得依套

冇記錯係咪星期日翡翠台五點播

好似星期1至5 3點幾4點鐘播啵
個陣好似唔知1定2年班
都差唔多13年

我記得係六/日 4點半/5點

係咪仲有套咩幻星神同超星艦隊

我當年兒童快報中左嗰隻龍王

係咪重播有分別

特攝片首播一定唔會係1至5咁播